如果清算TVB新聞部可唔可以搭單清算埋J2果班#後生仔

咩孔德賢呀 波波寶珊寶君四眼楓 GM 王虹茵果堆死仆街垃圾
成班廢柴大專生唔知做乜鳩無端端走入黎tvb搶資源
直頭同TVB新聞部班撚樣一樣咁無恥

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

平衡時空 以為自己係明星

呢啲擺明買粉
識佢老鼠咩
Sony黃妍正式出道歌手都係得6k粉絲

想嘔
有朋友識佢 死港豬

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

岩啊，學台灣搞咩大學生沒了
但重點係大尊同一啲都唔in...仲有個男既成日上1仔

成班發明星夢嘅港豬

我要睇發明星夢既睇啲真明星 選港姐/藝訓班果堆唔好？
起碼係堂堂正正先
唔似得呢班友仔 咩專業訓練都無就可以喺電視台橫行 公平咩

「偶包」？人唔笑狗都吠

贏左先好講清算啦，
而家唔係發夢，將精力放係一啲重要既人身上。

咩字黎 大陸潮語？
返大灣區啦佢

人哋每日繼續開開心心